# 历史题目
> 注：不包含当天的题，当天的题在首页显示

- 第60天 (2019.06.15)（感谢：九旬大爷的梦 提供的题目）
    - [html] [src、href、link的区别是什么？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/250)
    - [css] [用css画一个太阳](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/251)
    - [js] [请实现一个flattenDeep函数，把多维数组扁平化](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/252)
    - [软技能] [如何预防掉头发？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/253)

- 第59天 (2019.06.14)
    - [html] [有用地过WebGL吗？说说你对它的理解](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/244)
    - [css] [你有用过哪些css框架？说说它们的特点](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/245)
    - [js] [写一个格式化金额的方法](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/246)
    - [软技能] [对于让你接手一个你觉得很烂的老项目，你该怎么办？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/247)

- 第58天 (2019.06.13)
    - [html] [HTML5相对于HTML4有哪些优势？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/240)
    - [css] [box-sizing常用的属性有哪些？分别有什么作用？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/241)
    - [js] [请说下你对__proto__和prototype的理解](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/242)
    - [软技能] [对于5G的到来，你是怎么看的？说说你的想法](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/243)

- 第57天 (2019.06.12)
    - [html] [你了解HTML5的download属性吗？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/236)
    - [css] [inline、block、inline-block这三个属性值有什么区别？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/237)
    - [js] [写一个方法，使得sum(x)(y)和sum(x,y)返回的结果相同](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/238)
    - [软技能] [说说你对浏览器的关键渲染路径的理解](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/239)

- 第56天 (2019.06.11)
    - [html] [渐进式渲染是什么？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/219)
    - [css] [margin和padding使用的场景有哪些？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/220)
    - [js] [JSONP的原理是什么？解决什么问题？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/221)
    - [软技能] [说说你对域名收敛和域名发散的理解？分别在什么场景下使用？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/222)

- 第55天 (2019.06.10)
    - [html] [HTML5中新添加的表单属性有哪些？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/215)
    - [css] [什么是视差滚动？如何实现视差滚动的效果？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/216)
    - [js] [写出4个使用this的典型例子](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/217)
    - [软技能] [网站被劫持植入广告该怎么办？如何防止？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/218)

- 第54天 (2019.06.09)
    - [html] [你有了解HTML5的地理定位吗？怎么使用？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/211)
    - [css] [css3的:nth-child和:nth-of-type的区别是什么？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/212)
    - [js] [写一个函数找出给定数组中的最大差值](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/213)
    - [软技能] [和你的上级领导意见不一致时你该怎么办？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/214)

- 第53天 (2019.06.08)
    - [html] [web workers有用过吗？能帮我们解决哪些问题？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/207)
    - [css] [怎么使用自定义字体？有什么注意事项？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/208)
    - [js] [document的load 和ready有什么区别？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/209)
    - [软技能] [有用过本地存储吗？有什么限制？有没有考虑过超出了限制怎么办？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/210)

- 第52天 (2019.06.07)
    - [html] [From表单提交时为什么会刷新页面？怎么预防刷新？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/202)
    - [css] [要是position跟display、overflow、float这些特性相互叠加后会怎么样？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/203)
    - [js] [什么是事件委托？它有什么好处？能简单的写一个例子吗？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/204)
    - [软技能] [说说你对CDN的理解，使用过程中有没有遇到过问题？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/205)

- 第51天 (2019.06.06)
    - [html] [Form表单是怎么上传文件的？你了解它的原理吗？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/198)
    - [css] [有用过Flex吗？简要说下你对它的了解](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/198)
    - [js] [字符串相连有哪些方式？哪种最好？为什么？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/200)
    - [软技能] [你写文档一般用什么工具？Markdown有用过吗？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/201)

- 第50天 (2019.06.05)
    - [html] [Ajax与Flash的优缺点分别是什么？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/189)
    - [css] [列举CSS优化、提高性能的方法](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/190)
    - [js] [请写出一个函数求出N的阶乘（即N!）](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/191)
    - [软技能] [说说你对http、https的理解](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/192)

- 第49天 (2019.06.04)
    - [html] [说说你对target="_blank"的理解？有啥安全性问题？如何防范？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/185)
    - [css] [假如设计稿使用了非标准的字体，你该如何去实现它？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/186)
    - [js] [写个还剩下多少天过年的倒计时](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/187)
    - [软技能] [你有遇到过字体侵权的事吗？如何解决？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/188)

- 第48天 (2019.06.03)
    - [html] [说说你对WEB标准和W3C的理解与认识？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/181)
    - [css] [你知道全屏滚动的原理是什么吗？它用到了CSS的那些属性？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/182)
    - [js] [你对事件循环有了解吗？说说看！](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/183)
    - [软技能] [最近996一词很火，谈谈你对996的看法](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/184)

- 第47天 (2019.06.02)
    - [html] [HTML5如何使用音频和视频？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/177)
    - [css] [你是怎样抽离样式模块的？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/178)
    - [js] [请说说你对事件冒泡机制的理解？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/179)
    - [软技能] [如果HR说要做背调，还要你给出近三个月的银行流水，你该怎么办？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/180)

- 第46天 (2019.06.01)
    - [html] [页面中怎么嵌入Flash？有哪些方法？写出来](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/173)
    - [css] [说说你对媒体查询的理解](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/174)
    - [js] [写一个使两个整数进行交换的方法（不能使用临时变量）](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/175)
    - [软技能] [说说你对本项目的看法及建议](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/176)

- 第45天 (2019.05.31)
    - [html] [xml与html有什么区别？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/169)
    - [css] [你知道的等高布局有多少种？写出来](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/170)
    - [js] [写出几种创建对象的方式，并说说他们的区别是什么？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/171)
    - [软技能] [从你的角度上来讲，你觉得如何管理前端团队？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/172)

- 第44天 (2019.05.30)
    - [html] [说说video标签中预加载视频用到的属性是什么？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/165)
    - [css] [手写一个满屏品字布局的方案](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/166)
    - [js] [深度克隆对象的方法有哪些，并把你认为最好的写出来](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/167)
    - [软技能] [说说你对http、https、http2的理解](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/168)

- 第43天 (2019.05.29)（感谢：邓旭辉 提供的题目）
    - [html] [如何让元素固定在页面底部？有哪些比较好的实践？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/161)
    - [css] [span与span之间有看不见的空白间隔是什么原因引起的？有什么解决办法？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/162)
    - [js] [JQuery的源码看过吗？能不能简单概括一下它的实现原理？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/163)
    - [软技能] [最近在学什么？能谈谈你未来3，5年给自己的规划吗？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/164)

- 第42天 (2019.05.28)
    - [html] [解释下什么是ISISO8859-2字符集？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/156)
    - [css] [重置（初始化）css的作用是什么？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/158)
    - [js] [window对象和document对象有干什么区别？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/157)
    - [软技能] [你现在在团队是什么角色，有起到了什么显著的作用吗？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/159)

- 第41天 (2019.05.27)
    - [html] [webSocket怎么做兼容处理？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/152)
    - [css] [怎么让英文单词的首字母大写？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/153)
    - [js] [说说你对IIFE的理解](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/154)
    - [软技能] [你有自己的博客吗？平时自己有写一些技术文章吗？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/155)

- 第40天 (2019.05.26)
    - [html] [html5都有哪些新的特性？移除了哪些元素？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/148)
    - [css] [怎么才能让图文不可复制？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/149)
    - [js] [为什么会有跨域问题？怎么解决跨域？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/150)
    - [软技能] [说说你对NodeJs的理解及用途](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/151)

- 第39天 (2019.05.25)
    - [html] [title与h1、b与strong、i与em的区别分别是什么？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/144)
    - [css] [写出你知道的CSS水平和垂直居中的方法](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/145)
    - [js] [说说你对模块化的理解](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/146)
    - [软技能] [公钥加密和私钥加密是什么？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/147)

- 第38天 (2019.05.24)
    - [html] [说说你对cookie和session的理解](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/140)
    - [css] [实现单行文本居中和多行文本左对齐并超出显示"..."](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/141)
    - [js] [说说你对eval的理解](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/142)
    - [软技能] [你知道网页三剑客指的是什么吗？你有用过Dreamwear吗？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/143)

- 第37天 (2019.05.23)
    - [html] [html5哪些标签可以优化SEO?](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/136)
    - [css] [不使用border画出1px高的线，在不同浏览器的标准和怪异模式下都能保持效果一样](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/137)
    - [js] [找到字符串中最长的单词，并返回它的长度](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/138)
    - [软技能] [如果让你快速使用一门你不熟悉的新技术，你该怎么办？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/139)

- 第36天 (2019.05.22)
    - [html] [HTML与XHTML二者有不同?](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/132)
    - [css] [写出主流浏览器内核私有属性的css前缀](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/133)
    - [js] [请手写一个幻灯片的效果](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/134)
    - [软技能] [对于前端安全，你了解多少？说说你对XSS和CSRF的理解](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/135)

- 第35天 (2019.05.21)（感谢：九旬大爷的梦 提供的题目）
    - [html] [用一个div模拟textarea的实现](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/128)
    - [css] [使用flex实现三栏布局，两边固定，中间自适应](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/129)
    - [js] [请你解释一个为什么10.toFixed(10)会报错？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/130)
    - [软技能] [谈一谈你知道的前端性能优化方案有哪些？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/131)

- 第34天 (2019.05.20)
    - [html] [Standards模式和Quirks模式有什么区别？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/122)
    - [css] [浏览器是怎样判断元素是否和某个CSS选择器匹配？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/123)
    - [js] [请用canvas写一个关于520浪漫表白的代码](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/124)
    - [软技能] [你了解什么是技术债务吗？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/125)

- 第33天 (2019.05.19)
    - [html] [html和html5有什么区别呢？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/118)
    - [css] [用CSS绘制一个三角形](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/119)
    - [js] [说说你对this的理解](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/120)
    - [软技能] [你对全栈工程师的理解是什么？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/121)

- 第32天 (2019.05.18)
    - [html] [说说你对HTML元素的显示优先级的理解](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/114)
    - [css] [说下line-height三种赋值方式有何区别？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/115)
    - [js] [造成内存泄漏的操作有哪些？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/116)
    - [软技能] [你在上一家公司工作流程是怎么样的，如何与其他人协作的？是怎样跨部门合作的？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/117)

- 第31天 (2019.05.17)
    - [html] [DOM和BOM有什么区别？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/110)
    - [css] [让网页的字体变得清晰，变细用CSS怎么做？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/111)
    - [js] [写一个方法把0和1互转（0置1，1置0）](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/112)
    - [软技能] [对于有压力时，你是怎么抗压的？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/113)

- 第30天 (2019.05.16)
    - [html] [网页上的验证码是为了解决什么问题？说说你了解的验证码种类有哪些](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/106)
    - [css] [描述下你所了解的图片格式及使用场景](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/107)
    - [js] [写一个方法判断字符串是否为回文字符串](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/108)
    - [软技能] [解释下CRLF是什么？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/109)

- 第29天 (2019.05.15)
    - [html] [你了解什么是无障碍web（WAI）吗？在开发过程中要怎么做呢？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/102)
    - [css] [请描述css的权重计算规则](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/103)
    - [js] [写一个获取数组的最大值、最小值的方法](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/104)
    - [软技能] [在工作中能让你最有成就感的是什么？并介绍下你最得意的作品吧](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/105)

- 第28天 (2019.05.14)
    - [html] [说说你对`<meta>`标签的理解](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/98)
    - [css] [rgba()和opacity这两个的透明效果有什么区别呢？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/99)
    - [js] [解释下这段代码的意思！](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/100)
    - [软技能] [在浏览器中输入url到页面显示出来的过程发生了什么？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/101)

- 第27天 (2019.05.13)
    - [html] [说说你对影子(Shadow)DOM的了解](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/94)
    - [css] [怎样修改chrome记住密码后自动填充表单的黄色背景？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/95)
    - [js] [说说你对arguments的理解，它是数组吗？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/96)
    - [软技能] [你为什么离职呢？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/97)

- 第26天 (2019.05.12)
    - [html] [解释下你对GBK和UTF-8的理解？并说说页面上产生乱码的可能原因](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/90)
    - [css] [说说你对z-index的理解](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/91)
    - [js] [说说bind、call、apply的区别？并手写实现一个bind的方法](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/92)
    - [软技能] [你对Git的branch及工作流的理解是什么？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/93)

- 第25天 (2019.05.11)
    - [html] [请说说`<script>`、`<script async>`和`<script defer>`的区别](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/86)
    - [css] [在页面中的应该使用奇数还是偶数的字体？为什么呢？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/87)
    - [js] [写一个判断设备来源的方法](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/88)
    - [软技能] [说说你工作中遇到过比较难的技术问题是什么？是如何解决的？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/89)

- 第24天 (2019.05.10)
    - [html] [说说你对属性data-的理解](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/82)
    - [css] [你有用过CSS预处理器吗？喜欢用哪个？原理是什么？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/83)
    - [js] [如何快速让一个数组乱序，写出来](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/84)
    - [软技能] [你经历过老板要求兼容IE吗？IE几？有什么感悟？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/85)

- 第23天 (2019.05.09)
    - [html] [关于`<form>`标签的enctype属性你有哪些了解？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/78)
    - [css] [说说CSS的优先级是如何计算的？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/79)
    - [js] [0.1 + 0.2、0.1 + 0.3和0.1 * 0.2分别等于多少？并解释下为什么？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/80)
    - [软技能] [说说一件或几件（介绍下除了工作外）你觉得能为你面试加分的事](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/81)

- 第22天 (2019.05.08)
    - [html] [js放在html的`<body>`和`<head>`有什么区别？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/74)
    - [css] [说说浏览器解析CSS选择器的过程？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/75)
    - [js] [你对new操作符的理解是什么？手动实现一个new方法](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/76)
    - [软技能] [前端工程师这个职位你是怎么样理解的？聊聊它的前景？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/77)

- 第21天 (2019.05.07)
    - [html] [谈谈你对input元素中readonly和disabled属性的理解](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/70)
    - [css] [说说你对line-height是如何理解的？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/71)
    - [js] [写一个方法验证是否为中文](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/72)
    - [软技能] [来说说你对重绘和重排的理解，以及如何优化？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/73)

- 第20天 (2019.05.06)
    - [html] [请描述HTML元素的显示优先级](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/66)
    - [css] [要让Chrome支持小于12px的文字怎么做？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/67)
    - [js] [写一个验证身份证号的方法](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/68)
    - [软技能] [你会手写原生js代码吗？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/69)

- 第19天 (2019.05.05)
    - [html] [说说你对html中的置换元素和非置换元素的理解](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/62)
    - [css] [css的属性content有什么作用呢？有哪些场景可以用到？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/63)
    - [js] ["attribute"和"property"有什么不同？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/64)
    - [软技能] [最近都流行些什么？你经常会浏览哪些网站？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/65)

- 第18天 (2019.05.04)
    - [html] [怎样在页面上实现一个圆形的可点击区域？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/58)
    - [css] [什么是FOUC？你是如何避免FOUC的？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/59)
    - [js] [你理解的"use strict";是什么?使用它有什么优缺点？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/60)
    - [软技能] [你如何看待团建的？你们团建一般都怎么实施？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/61)

- 第17天 (2019.05.03)
    - [html] [你认为table的作用和优缺点是什么呢？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/54)
    - [css] [解释下 CSS sprites的原理和优缺点分别是什么？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/55)
    - [js] [typeof('abc')和typeof 'abc'都是string, 那么typeof是操作符还是函数？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/56)
    - [软技能] [说说你对SVN和GIT的理解和区别](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/57)

- 第16天 (2019.05.02)
    - [html] [元素的alt和title有什么区别？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/50)
    - [css] [请描述margin边界叠加是什么及解决方案](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/51)
    - [js] [返回到顶部的方法有哪些？把其中一个方法出来](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/52)
    - [软技能] [你在的公司有没有做代码审查（CodeReview）？如果有是怎么做的？如果没有你觉得应该怎么做才更好？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/53)

- 第15天 (2019.05.01)
    - [html] [title与h1的区别、b与strong的区别、i与em的区别？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/46)
    - [css] [style标签写在body前和body后的区别是什么？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/47)
    - [js] [写一个数组去重的方法（支持多维数组）](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/48)
    - [软技能] [对于加班你是怎么看的？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/49)

- 第14天 (2019.04.30)
    - [html] [为什么HTML5只需要写`<!DOCTYPE HTML>`就可以？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/42)
    - [css] [position:fixed;在ios下无效该怎么办？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/43)
    - [js] [什么是闭包？优缺点分别是什么？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/44)
    - [软技能] [你最喜欢用哪些编辑器？喜欢它的理由是什么？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/45)

- 第13天 (2019.04.29)
    - [html] [html5中的form怎么关闭自动完成？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/38)
    - [css] [::before和:after中单冒号和双冒号的区别是什么，这两个伪元素有什么作用？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/39)
    - [js] [说说你对javascript的作用域的理解](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/40)
    - [软技能] [http都有哪些状态码？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/41)

- 第12天 (2019.04.28)
    - [html] [常见的浏览器内核都有哪些？并介绍下你对内核的理解](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/34)
    - [css] [说说你对css盒子模型的理解](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/35)
    - [js] [写一个获取当前url查询字符串中的参数的方法](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/36)
    - [软技能] [网页应用从服务器主动推送到客户端有那些方式？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/37)

- 第11天 (2019.04.27)
    - [html] [你对标签语义化的理解是什么？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/31)
    - [css] [css常用的布局方式有哪些？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/32)
    - [js] [简要描述下JS有哪些内置的对象](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/33)

- 第10天 (2019.04.26)
    - [html] [viewport常见设置都有哪些？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/28)
    - [css] [对比下px、em、rem有什么不同？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/29)
    - [js] [简要描述下什么是回调函数并写一个例子出来](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/30)

- 第9天 (2019.04.25)
    - [html] [浏览器内多个标签页之间的通信方式有哪些？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/25)
    - [css] [简述下你理解的优雅降级和渐进增强](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/26)
    - [js] [写一个判断数据类型的方法](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/27)

- 第8天 (2019.04.24)
    - [html] [简述下html5的离线储存原理，同时说明如何使用？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/22)
    - [css] [清除浮动的方式有哪些及优缺点？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/23)
    - [js] [写一个加密字符串的方法](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/24)

- 第7天 (2019.04.23)
    - [html] [iframe框架都有哪些优缺点？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/19)
    - [css] [简述你对BFC规范的理解](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/20)
    - [js] [统计某一字符或字符串在另一个字符串中出现的次数](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/21)

- 第6天 (2019.04.22)
    - [html] [label都有哪些作用？并举相应的例子说明](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/16)
    - [css] [用css创建一个三角形，并简述原理](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/17)
    - [js] [写一个去除制表符和换行符的方法](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/18)

- 第5天 (2019.04.21)
    - [html] [简述超链接target属性的取值和作用](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/13)
    - [css] [CSS3新增伪类有哪些并简要描述](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/14)
    - [js] [写一个把字符串大小写切换的方法](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/15)

- 第4天 (2019.04.20)
    - [html] [HTML5的文件离线储存怎么使用，工作原理是什么？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/10)
    - [css] [CSS选择器有哪些？哪些属性可以继承？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/11)
    - [js] [写一个方法把下划线命名转成大驼峰命名](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/12)

- 第3天 (2019.04.19)
    - [html] [HTML全局属性(global attribute)有哪些（包含H5）？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/7)
    - [css] [在页面上隐藏元素的方法有哪些？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/8)
    - [js] [去除字符串中最后一个指定的字符](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/9)

- 第2天 (2019.04.18)
    - [html] [html的元素有哪些（包含H5）？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/4)
    - [css] [CSS3有哪些新增的特性？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/5)
    - [js] [写一个方法去掉字符串中的空格](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/6)

- 第1天 (2019.04.17)
    - [html] [页面导入样式时，使用link和@import有什么区别？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/1)
    - [css] [圣杯布局和双飞翼布局的理解和区别，并用代码实现](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/2)
    - [js] [用递归算法实现，数组长度为5且元素的随机数在2-32间不重复的值](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/3)